仲有冇人玩緊天外online?

想分享下呢隻GAME既秘密

間唔中上去搵下班老友

中學回憶

下 仲未收皮架咩

中學回億

我到依家都仲好想玩
可惜無私服

agger

有台服, 不過海外玩家玩唔到

呢到好似有方法可以玩到台服, 想玩既人可以試下

分享未

玩左咁耐都未掉過任何一張閃卡

有咩秘密

打地牢好多870

記得果時玩有得用外掛分藍箱 唔知改左未

好想有私服

其實點解咁耐都未有私服

CHECK 高藍呢D

黃金中指🖕🏻

有無巴打開私服
以前玩過下 但覺得好難升

帶妖3 -4 15000/hr

死牢招頂手 有二天一仙

我果時係3萬1

其實蝕蝕地 買還神丹都買到窮

帶地洞

當時港服有班人賣種野既配方 其實有無人買過?

我係主力賣果個 1000蚊都有人買

究竟有無用

一直覺得係同宜家FB賣賭波料既手法一樣..

我玩個時窮撚 記得死左要等40lv黎救 同埋術士 好似係最強

好多人買
最開心都係打到1020
整華麗+9 3洞
開彩箱中龍so
解星耀任
家族戰
影相
太撚多回憶

藍箱 cheat engine 姐
當年已經知道左 仲有好多秘密啦
當年港服4000智仙術

唔係IVAN仔
不過應該都比人知道係邊個

而家天師獨步天下

真心勁個配方其實 不過要比心機執料 去餵 去賣 一星期賺到1000輕鬆

佢個英雄系統真係好正 每場完左都期待有冇卡跌 其他game 真係搵唔返果種感覺

以前一有新地圖就會同朋友一齊去行
銀沙河 北邙山

真心正 細個打到程普 開心幾日
仲試過開新免費SER 用兩SET快香換太使慈

之後愈大個...就愈掛住係隻GAME賺錢
慢慢就變成瘋狂自閉打死牢
每日online就係種英 升LV 留意有冇賊裝

梁山泊賭場
全隻game最好玩
即場賣身家
再賭

用過黃巾聖鬥士換左人隻袁紹

10個分身 放金條
中3隻呂布

我都想玩 但要追返要太多錢
以前最好彩都係出過司馬懿
好想要垃一周瑜 雖然唔夠子牙同亮勁 但真係好型

屌 果時好多呃人 扮lag係咁取消交易再換張廢卡上去

果時有條友想昆我 話換卡 點知比我發現 驚到佢拿拿林交易
最後成功換過張貴d既卡

種英方有用咩....種英以我所知係有bug,可以唔駛料就直接全部爆能力

爆能力出750 又有意思咩?

3雞都有隻3000智天師

死仆街

長坐賭場

好想玩番 考埋exam玩番 仲有冇香港人家族

台伏90咗就秒棄game

早幾年同高登班巴打玩台伏俾自己友偷撚左堆智裝同垃一亮 即刻無哂心機玩

如果收隻90夜行要幾錢？
之前玩港ser 夜行大難升
所以淨係有玩血魔同天師

有咩問題? 不過windows 10玩會lag
而且台服都愈來愈少人
遲早執埋

我都想知

家陣好似全ser都係天師

玩緊台服路過

基本上最少都有950
但個BUG我都好耐冇試了,唔知台服有冇

多唔多人玩?

妖3基本上無曬人 得返D人自己帶自己
隨機仲有一兩團人打
地牢死牢來來去去都係果班人咁

族人退哂天
同埋越嚟越少人升 搵唔到團升唔到所以退

§繁花＊傾城§ 全部香港人 仲好多人玩緊

得隻65LV人仔 有咩好玩

重有無人記得天外懶人族DS?

我都係得隻70醫同65霸 完全冇心機升落去

有無人收6xlv仙術？
有小量智裝 有代步快馬 有隻130智白娘子等等

而加邊個小頭

網主病死左
佢老婆幾年前係有17t開post講

雖然係咁,但我上8591睇D裝,個價都係好貴

可唔可以講下點種

睇返17t17p個公會post 都眼濕濕

人生第一隻online game
隻game一出即買碟返去裝 5歲度玩 唔識上面巴打講啲勁野 可能個時仲未有添
全世界係地洞升lv 有堆夠20lv既弓手收錢帶人升
行過見到人騎小竹馬好型 以為係赤兔馬
冇玩一兩年玩返 玩返就轉哂去妖洞升 有班術士收錢帶升

依家變成點？

冇台灣電話點開ac

其實樓主同上面d 人講未
藍箱個d 秘密同種野秘密
根本呢隻冇動力玩番 太無聊 1~100lv 都係地牢同死牢過就得
其他方法升太慢

個網唔係死左咩

而家連妖洞都無人
我上年玩返台服
自己開分身打天洞 水道升到40
再搵隨機團識下人入家族
打到60搵族人幫打轉職

簡單講
天外入面得返隨機團 地牢死牢有活人

一定要台灣電話號碼認証
一個號碼可開10個天外account

有一排無上了

CE唔係比台服BAN左好多年啦咩

藍箱秘密就係一次開50個必有一藍
以前港ser係咁 台ser就唔知

藍箱秘密應該係點分高藍

屌你老味

Ce睇code 搵高藍出黎 放高藍第50個開

仲有無人玩緊？

有班天師收錢帶地死牢only

台服好似用唔到定會封ac

大左番哂工,冇私服真係冇心機玩
雖然真係回憶滿滿

出私服必玩

好想搵返一個玩家叫冥胤 有無人識

大佬呀 港服定台服
收費定免費先得架

有私服一定課到有隻爆點體智英

有隻400lv人仔就滿足了

港服收費

睇返自己啲置頂post都好多回憶

一條友好難升

當年免費SER真係ON9 咩都減半 地獄級難度
升到50幾就會卡LV 根本無地方岩升
最後買左個7X法師帳號 好似2轉叫血魔
記得80招技好勁 好努力升 但係打怪要燒錢係咁食藥
每場只係得幾十蚊比返你 名符其實既執藥都唔夠
跟住就咩都做唔到 晒左d錢 又晒埋個帳號

買ac係咁 由頭玩起果啲幾開掛機自給自足仲賺到錢添

50開始唔打隨機任真係唔知點升
諗起以前D人打羅1

打羅1其實好快升到60 前題你搵齊3術士/2術士加頂手
個時港服有個新免SER開 成班人玩50升60一個星期內搞掂
好似每日打4 5個鐘羅1計

雙開掛藥

50A+6裝都唔夠頂
好似係

隻game太難玩
用左幾千蚊都玩唔落去

好似280防到就夠頂 不過要防麻同識走位 300防就可以唔洗用防麻
同埋睇你幾多防再揀搵幾多爆手 如果你個防係勉強多數都4爆1頂打
高防先有得打花

50lv 200防都難

劍士裝本身高防好多MA
冇記錯件甲都有60至70
頭腳加埋當80再連埋技能加防
不過都唔太記得有幾多防

推

幫推

再推

宜家好快上手, 一陣就1-90lv

有冇人可以幫手申請個AC

我都想玩返

Push

大家又玩番咩

有玩緊呀

hi 巴打
想玩 一唔一齊升
有冇香港既族收人
港ser嗰時有玩

加個tg 慢慢傾